[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (51)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (50)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
21/1 - 第二圈 - 吉打(馬來西亞) vs 和富大埔(香港)

2020亞協外圍賽資格 - 傑志
首回合19/2｜次回合26/2
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

香港外流球員討論區（21）

港joke全牆

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

Offside

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

菁英盃分組賽 (B組)

2019-12-29 佳聯元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 14:30 $80, $30
2019-12-29 富力 R&F vs 愉園 旺角大球場 17:30 $80, $30

港超聯

2019-12-30 傑志 vs 香港飛馬 旺角大球場 20:00 $120, $40 (東網收費直播)
2020-01-01 冠忠南區 vs 和富大埔 旺角大球場 14:30 $80, $30 (東網免費直播)

元朗足球會會長，元朗區議會前副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

【港超聯】聖誕新年期間免費門票派發活動

港超聯及高級組銀牌在聖誕及新年檔期都有多場賽事，足總除了安排聖誕老人於個別球賽現場與兒童及觀眾拍照留念、派發紀念品外，更宣佈在6場賽事中每場派發200張免費門票予兒童。12歲或以下兒童在每場比賽前90分鐘可於球賽現場設置之贈票攤位索取門票一張，每場派發200張，先到先得。

門票派發活動場次：
12月30日 - 傑志 vs 香港飛馬 (港超聯)

From: 足球周刊 香港版

rip

足總有年報你唔睇姐

傑志韓國仔條片尷尬到

風和日麗的早上，有一位韓國男子特意來到賽馬會傑志中心選購球衣，他的印字選擇竟然是......?

#ParkJunHeong
#Kitchee
#WeAreKitchee

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

傑志簽咗高美斯同韓仔

D片真係好撚垃圾 80年代都覺得out啦

條片的確好奇怪
不過好過整張相就算

lm

不完美 可改善

韓仔舊球王片 聲稱可以打防中

想玩D故事性
方向好 但好柒

Uncle村長

兩個都好尷尬

嘩屌，咁鳩既球王片真係第一次睇

好鳩

留名

頂唔住 好尷

傑志宣布簽下高美斯及朴俊炯

港超聯球隊傑志宣布簽下32歲前冠忠南區前鋒高美斯 (Nikola Komazec) ，以及26歲前水原藍翼三星後衛朴俊炯 (Park Jun-heong) 。另外，近年於美國留學的傑志青訓球員安永佳 (Matthew Orr) 已返港歸隊。

安永佳

渣住件衫影相我覺得重好D

支持傑志

安永佳會唔會有片？

Hong Kong Reus is coming to town

Reus
打好d 入港隊

are you ok?

屌

其實俾連登仔恥笑下cap下GIF都好過無人理傑志簽新外援吖

🇭🇰🇧🇷🇨🇳🇦🇺🇪🇸🇫🇷🇵🇭🇬🇧🇮🇱🇯🇵🇳🇬🇷🇸🇰🇷🇳🇿

反傑第一員古基

可以吸引女fans入場

J死人

好傳統泡菜男樣

安永佳不會參加明年1月的美職聯選秀

可以 如果梓豪仲喺傑就仲正
女fans急増

請Kidchild保重身體 切勿過份打丁
我唔想少一個會睇香港波嘅手足

香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC
2017年12月21日 ·
【高美斯強勢回歸香港！】

以為佢欠債

呢張相嗰時都幾多人講

證明靚仔勝過一切

真架，我覺得幾搞笑

同以前小明個 puma 廣告咁，btw 有無人揾得翻，講佢著白飯魚射唔入

講開新球員經典相又要拎阿古路師兄出黎啦

迷傑第一員朱基特製球王片

這麼有層次的隊，得防著點！

後面食緊野果個好撚慘
耐唔耐就比人鞭

幾似son

好撚型

幫外援剪球皇片有咩用
幫本地薑剪先有用

踢波仲要識玩單眼

1月會唔會有人外流

大頭話有

香港外流球員討論區（21）

安永佳係咪第一個透過美國讀大學計劃 返來踢港超

講就講得多，
其實阿古路師兄叫乜名

要國家隊級數的前輩球星扮sales招呼新球員
都幾唔尊重金東進

其實正正經經由金東進以前輩身份
向新球員介紹傑志咪仲好
可以同新仔講雖然我哋唔係大球會
但好有抱負之類

唐道碧

高美斯跌左watt先要佢

如果無記錯 好似叫咩艾耶拉

其實馮學林仲早返嚟踢南區 但佢遲過唐道碧過去 好似淨係讀咗一年就返咗嚟 而家都無踢了

個對白咁似 雖然呢個故事講唔出咩大道理 但係我睇完之後覺得非常之有親切感

晨曦

傑志馬高萊斯

kannas會唔會追住佢黎訪問

點止追住嚟問，一定追住嚟_添喇

Kitchild識做既可以用Reus增加港足女fans

你係咪J完入咗聖人模式

笑死

思路正常過傑志班人

想學上季尖攪 gimmick，
但係真係拍得好突兀好唔自然

睇到個艾字, 以為係馬

大埔訪問何鋭

為加強進攻能力，日之泉JC晨曦經過一番努力後，終成功簽獲一名前阿根廷小國腳，為現年28歲的艾耶拉Ayala Maxi Guillermo，並於茶餐廳舉行記得招待會，此球員來頭甚猛，是現役國腳「球王女婿」阿古路的師兄，班主之一的周文舜希望得到此子加盟後，令球隊踢法更技術化，進攻更全面。

艾耶拉曾入選阿根廷青年軍，02年世界盃決賽周前亦曾經獲得甄選，最終未獲徵召，其職業生涯早期曾効力阿根廷甲組勁旅獨立隊，當年阿古路還是初出道，他已是獨立隊的正選隊員，因此他可算是阿古路的師兄。今次來港並非艾耶拉首次出外搵食，06年他就曾効力瑞士球會蘇黎世，可是後來會方拖欠轉會費，令他重返阿根廷落班。

艾耶拉昨初到香港，即獲安排觀看一場乙組賽事，了解一下香港足球情況，艾耶拉指出，對香港情況並不清楚，不過從該場乙組賽事所見，球賽壓迫感不大，節奏慢及控球空間很多，並不如阿根廷賽事般緊湊。

晨曦會長周文亮指出，會方短期內仍會物色球員，除加強實力，還要擴充人腳以解決經常有球員被罰停賽的問題，他說：「港甲球證經常濫發紅黃牌，我們實在有太多球員被罰出場及停賽，一支球隊沒有30人都未必可以完成球季，因此我們會繼續增兵。」

有無人記得佢跟成點

保羅好似落返去甲組

Yes

馮冠鳴

東區？

你班友近排推po速度快咗咁多嘅？一個下晝冇上黎又爆po

外流希望係ww 有得進步架佢

有轉會消息嘛

傑總難得清醒

3人待轉會窗重開，才能註冊球員手續，換言之未能趕及下周一為傑志上陣。傑志主教練施利斯高域表示，新球員加入後，期望有更充足實力應付下半季港超及亞洲賽雙線作戰，爭取在2月尾亞協盃外圍賽出線。

要留喺香港呃飯食 冇計啦

希望許許許爭贏基爾頓打亞協

點解佳佳唔參加美職選秀呀

最後兩個齊齊冇得打

上面講緊外援嘛

後生又平梗係好。不過要即食一定係用外援/入藉啦

前場有個安基斯頂外援，調動都容易啲啦

睇下hiumingsir今年有recio之後勁咗幾多

除咗recio本身勁之外，就係唔洗出外援中堅多好多調動空間

上年一定要出嗰個係咪叫干沙里斯，仲要做埋隊長。前場就只可以求大撚到自己搞掂

韓仔加reus, 下半季入場睇傑，小心地滑

干沙利斯做埋菁英盃神射手

最尾係斐濟？

啫係邊個？

林恩許

gang ah ching yes 艾耶拉

許唔係澳洲咩？

某陳姓球迷

潘志南啲料可信度一般，自行判斷

香港足球-Hong Kong Football
#高美斯頂打交離隊魯卡斯
（有報導高美斯因南區踢亞洲賽無望自己提走人，自由身就唔使比轉會費。藍鳥慳一筆南區收少舊錢....唔通就係算死草嘅數口）

打交離隊？！同邊個打？

香港足球-Hong Kong Football 話係鵬鵬

踢左陣就走佐 因為無料到卡爾就勁好多

唔係話ricky唔想同高美斯續約咩

2020仲講佢2017勁，真係on撚9
張子岱1964都好勁，幫傑志攞雙冠王，使唔使搵佢復出呀

季初好似有報導話高美斯簽得半季

傑志內訌

睇過基奧嗰條味

Yes only 簽半季 暑假時已講半季

應該內訌都係打施丹偶像先

打第一代青訓與暴力割席

原來matt2月入到 土炮中場末日

卡爾𠵱個名好鬼熟
最後傷到退咗役？

我都唔明

堅on9

成班基佬打J

梁諾恆 紅牌
謝家强 5黃

伊高沙托尼 廸布利 林志堅
林柱機 古拿 麥富城
羅港威 艾瑪臣 羅拔圖 林衍廷
謝家榮

2019-12-29 17:30 富力 R&F vs 愉園 菁英盃分組賽(B組) 旺角大球場 $80, $30

愉園請爭氣阻阻畜力

做主動

艾瑪臣

國腳

要搞到畜力又少個盃！

著17號波衫個個 最後傷左返去巴西養傷

村短你好

美職選秀 唔同美國四大運動選秀 足波果個多數升青訓 選秀好似廢廢地

佢係真戇鳩唔係扮

有感覺會打返起

差九條街
上年卡game嗰段

無lala打咩

係 好多MLS球隊都係用自家幻幻，起碼知道佢咩料，仲有足球唔同其他運動，睇college數據係冇意義

係未no muffin

同埋要搵應該一早搵左 應該收到風 先返港超踢

有自己場真係有機

係啦, 有得踢美職仲同你踢港超咩

主動追住個黎

好期待
利申高美斯fans

幫少爺仔下次訪問寫定稿

唔知趕唔趕得切3月尾場世盃外呢

樂仔應該仲係正選，其它土炮無得出

支持
利申:南華球迷

上場fit到

matt
樂 迪
sean 羅素
條中路

要睇麥蛇取態繼續偏年青球員定係行返入藉即食
ww睇外唔外流到同之後表現
keep到都應該一席正選

佳佳係傑志會踢咩位呢？

新丹尼

萊斯踢咩位佢咪踢咩位囉

港超踢前 d 好過

屌你Now Sports又去影東網直播嘅

Gary同光頭互射咗幾多次

美職選秀咩level遲啲睇吓我島大同個Marc Fenelus就知

支持年青球員都無理由唔揀matt 佢入嗰陣先30有4,5年玩 唔似jordi嗰d入嗰陣都34,5

老老實實，加拿大超定港超勁d

揀年輕都唔輪到菲臘

曉明蛇
上年個個笑佢紙上談兵
好感動

應該港超, fm matt 要踢國家隊

第一次南區同大埔個陣就值得入

係澳洲，仲有最尾係紐西蘭黎

我覺得佢似頂左以前六米高個位

咁我覺得六米高勁 d

【港超】前南華快翼艾華跟操 飛馬搵新援靠伊達

港超聯球會香港飛馬早前先後與外援文迪斯及查理士解約後，球隊正劃物色外援填補外援空缺，上季未獲飛續約的前南華快翼艾華正隨隊操練，而教練文彼得表示，球隊透過前飛馬外援伊達等斟介外援，但需要小心選擇。

飛馬開季至今已有前鋒加西亞、中場文迪斯及翼鋒查理士先後離隊，陣內只餘前鋒佐佐木周、中場馬高斯、中場大衛拉菲爾及中堅米高加斯諾，為應付下半季賽事，早前向曾效力南華的艾華提出可隨隊操練，而飛馬現階段未決定是否與羅致該名翼鋒。

他說：「艾華有隨ALL BLACK(業餘隊)跟操，但他始終已有段時間未正式操練，仍要繼續觀察狀態及態度，預計下周決定是否羅致。」現年28歲的艾華上季未獲飛馬續約，期間只隨ALL BLACK操練及友賽，以保持狀態。除考慮再簽艾華，飛馬正託剛退役，現改任經紀的前港隊入籍兵伊達等介紹外援，目標是中前場球員。

他說：「球會透過伊達等經紀已介紹一定數量外援，暫時仍在睇片階段，還有時間，可考慮研究，而我們單憑睇片選抽聘外援，其實相當困難，要小心處理。」今季加盟飛馬的西班牙中場馬高斯，因種種問題，暫未有跟隨球隊操練。

記者：曾雁平

咁紐西蘭係邊個

加盟飛馬的西班牙中場馬高斯，因種種問題，暫未有跟隨球隊操練。

Reus好似有紐西蘭血統

Fm

去我文ok?

去傑取代基爾頓啦

飛馬呢啲乜嘢垃圾管理黎

咁你想點

我們單憑睇片選抽聘外援，其實相當困難，要小心處理。

查理士幾時走左

飛去睇囉

因未能適應香港生活xxxxxxxx

上個禮拜蘋果代為宣佈

上星期話佢唔適應走左
踢左半季先話唔適應，你信唔信？

係

仆街
睇少日都跟唔到

用FM揀外援

其實你唔飛過去睇就有風險，搵得伊達就信下佢

曉明飛去希臘都簽個戴倫度，要中伏點都中

戴倫度勁在打柒條女坐監，真勇武

各有千秋 米高傳波勁d phillip仔就用波多d
要睇覺得邊個岩南區用

Tg grp:
剛收到香港政府大球場正式通知:
*日期: 2020年1月9日 (星期四)省港盃改期,日期未定,如有消息會另行通知*

避得一時想避得幾耐

philip有米高啲死球就唔愁港隊冇得出

取消啦

變左宜家d死球狄卡奧搞

Ching 介唔介意講多d咩不埋堆個d

驚輸？

伍爺爺契仔都夠膽打？

驚🖐🏻☝🏻驚到同六四差唔多

weak ga

可以用 FM 選外援大法

公海最愛嘅羅神足球

左閘

哩件打賀歲杯勁到華杜斯咁款

本田佳佑隊友呢
依加踢緊鄒北記

仆你個街重肥過修頓啲呀叔

南區捧盃啦！！！！！

同立立好似兩父子

肥牛係個post話係同巴西人嘈完同南韓人打

金東進都打埋一份？

往死裡打

未來南

東方如果簽lucas佢唔敢打，一陣俾迪高打瓜佢

Lucas會唔會係同 蘇沙或者基爾頓 嘈交？

可能係同你嘈

呢隊閪波係咪連相都唔識影

都唔係域奇帶

還有基頓 艾華度

笑撚死

怕甚麼？祖國是偉大的！

係咪同新黎果個打

一係金東進
一係尹東憲
再唔係就體能教練個呀叔

清泉

好耐無上黎 見到傑志有新轉會消息
純粹想問下 3人入面唔計安永佳
有2人都係外援 咁除左盧卡斯走
傑志仲有邊位外援會離開

本身都無用曬6個外援位....

要計仲有一個位架

有支那仔敢落黎踢先算

卡爾好好波 好扭得
晨曦單天保至尊黎
果時好似仲有清野智秋
不過又係欠債 失左蹤

對 卡爾前面1個可以自己搞掂

其實晨曦揾d前鋒眼光幾好

唔係呀 清野智秋個期係拍基奧雲尼 唔係卡爾

又諗起果時有個秘魯前國腳前鋒 迪華拉
記得入左球半倒掛 都有class
當年好難得有前國腳黎港甲
即使只係幾次cap帽
所以球迷都幾注視

另外
重有無人記得歷高？
當年晨曦神射手
攻中 慢 但有罰球 有遠射 幾有球味
之後離開左香港 老左又返左黎東方

係咼 十幾年 記錯左添
之後就係 連拿度 x 勞高 既組合

屌 擺到明老闆唔妥馬高斯喇 佢嘅質素有乜理由無正選

平時肥鳩係場上都畀人屌慣架啦
估唔到突然忍唔到

巴打你冰河時期嗰期都有睇下波喎

歷高 緊係記得 10號仔 亞協carry 晨曦

唔係 連拿度同勞高之前 仲有巴利呀

巴利又係經典 無喇喇又比佢踢到南華

亞協神鋒

嗰時羅神縮皮縮到用巴利真係笑死人

馬高斯

清野智秋你地都記得
連老細都搵佢唔到
佢條數有幾大

卡爾印象真係好模糊
只係記得佢走嗰陣個個都歡送佢
好似掛靴咁

巴利其實唔渣㗎
港甲盧卡古

牙帥

巴利打天光果陣真係有料到嘅

無記錯歷高係完季會去越南踢波揾外快，通過港甲就開佢都未返，之後天光隊就會打鑼打鼓咁揾佢

基爾頓好似都火爆底，但冇咩料

講起巴利又要講呢場經典
受到財困醜聞困擾的佩斯寶，延至比賽當日早上才抵埗，連同後備球員只得12人濫竽充數。面對無心戀戰的客軍，晨曦在開賽3分鐘便由巴利補射入網領先1：0，展開狂攻序幕。6分鐘，梁子成於左路推進將球斬向遠柱，皮球直竄入網窩。12分鐘巴利接應羅拔圖傳中頂入成3:0。16分鐘，羅拔圖主射罰球破網。晨光之後再憑梁子駿梅開二度及巴利完成帽子戲法，上半場已遙遙領先7：0。易邊後，晨曦在48分鐘由梁子成錦上添花，將紀錄增至8：0，但當比賽戰至65分鐘，佩斯寶在短短數分鐘內共有5名球員稱傷未能繼續比賽，在沒有充足後備球員替換下，只有6人應戰，球證宣布因法定球員不足腰斬賽事。是場比賽最後賽果將留待亞洲足協聆訊定奪，佩斯寶隨時被追加判罰。同組另一場賽事，馬爾代夫的拉迪恩主場以3:1擊敗緬甸的仰光聯全取三分。

晨曦教練招重文賽後直斥佩斯寶欠缺體育精神，而客軍教練在賽後記者會上辯稱受停賽及資源不足影響致僅得12名球員到港。佩斯寶賽前與晨曦同得1和2負各得1分，前者因得失球差多達-10球排在榜尾。
另一香港代表傑志則會於今午(4月10日)4時30分作客印尼巴東。

其實係梁芷珊足球

經典到仆街
仲要佩斯寶當日比賽朝早先到
晨曦book咗酒店早餐見唔好嘥走去食埋

宜家坐板坐到傻

基於夢想FC散班的原故，亦令梁子駿、謝敏榮和梁國威等「老將」，黯然告別頂級聯賽。其中「握手哥」梁子駿銳意做老闆，與姚學文和李思明兩名舊隊友接手經營夢想足球學院；「螳螂」謝敏榮就投身保險業，兩人仍有註冊甲組球隊景峰。至於「孖指」梁國威則任職食油車司機，並為甲組球隊高力北區上陣。

上個禮拜對理文
都有得後備出嚟踢吓嘅

唔係堅叔親生仔

你都幾好仲記得

因為個時晨㬢青衣埸個時都係靠打卡爾
幫左隊波好多

同埋同羅拔圖高尼路個d熟

大b哥對球員唔差的

同意呀 真係唔差

只係南華球迷要求比較高

當年香港波真係小眾娛樂
我係細個唔知點解上左足總個網
睇港甲啲精華片 就接觸左港甲

果時啲精華又唔係好清
見到亨利鄭少偉以為佢係外援

之後有時星期六日就同fd入舊旺角場睇下波了

當年佢同愉園個奧利韋拉真係最吸睛既進攻球員之一

衣個真係唔知 c hing 咁勁嘅你點知

講呢場波要搵翻13哥篇文

似泰仔?

其實你都唔算錯 因為佢係mix 泰國

仲有甄馬田呀

仲有冇多d搞笑嘢

其實佢唔差 踢啲波都好正路
記得佢黎香港前媒體話佢係印尼聯賽神射手
不過其實係次級
不過香港都好夠做 大隻 把握力ok
其實應該勁過亞協神射手亞古沙
（當年勁到俾人召入喀麥隆國家隊集訓備戰非洲中國家盃，再同伊度奧成為左朋友）
你再諗下禾達，基奧，寶馬......

我又唔肯定佢係咪搵外快
但好似去左V league大南城
之後幾季後先去左東方

外快就一定諗起卓卓

甄馬田果時我未睇港甲
其實我好young架渣
不過當然有睇過佢對清水心跳連中三元

條友宜家撈乜

嗰陣南華都無心搞啦

我覺得亞古沙應該勁d 個時亞協入好多波架

貝奧

其實呢 我都好young

今次到我未睇過

當年晨曦打亞協四大外援
巴利 羅拔圖 基藍馬 蘇洋

傑志韓仔新援比賽片

1229 wfc盃新界打吡初盤
🥼 🆚 🍉
2.07 3.96 2.81
平手盤 1.62 2.22

我諗起羅渣同羅倫士

唔講都唔記得佢
講完都淨係記得佢係黑人，踢晨曦，前鋒，完
btw 亞古沙上季踢乙組九龍城
但好似都踢得麻麻地了

好似喺機場開工
啲friend隊波有註佢名，但冇出現過

同巴打你一樣咁young
講漏左 係youtube睇佢連中三元

記得佢喺澳洲考左飛機師牌
喺當地都有踢業餘

04-05開始睇波
當年認識港甲真係靠cctvb
次次播個啲盃賽決賽次次都係而演對天光
終於去到有一次係東方對傑志覺得好新鮮
(膠鵬派兩次膠個場)

以為佢係非洲/巴西
當時仲未知佢係邊個
又見佢帶波幾快

假設要雲集全港最TOP球員打外隊, 不限本地及外援, 而且冇球隊杯葛/冇球員受傷, 應該要點排陣

直接講港聯陣咪得

港聯加輝唐文丹尼

我真係好young 只不過波齡深

係youtube 定現埸先

好似係考左PPL only 私人駕駛執照

貝奧係jc晨㬢年代

話說早排係街撞返亞古沙

機場開咩工呀?

鵬派膠嗰場銀牌決賽已成香港波經典

南華年代定咩先個時全華班嘛

記得伍生出去攬住佢個幕嗎?

就係有呢幕先成為經典

俾著垃立：「今次真係俾國援累死」
羅神就應該賽後炒人

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

同洛迪高鬥跑

年年派膠，永不落空

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

冇辛祖得返紅牌金同Lugo

最強亞援

係狗會坐低左有澳假睇
先知connor pain去左西聯
同埋澳假d節奏都係行住黎踢

港超聯 高美斯過檔傑志為捧盃
12月28日(六) 14:06

剛於周五（27日）落實加盟傑志的羅致塞爾維亞射手高美斯，周六（28日）出席操練後接受傳媒訪問，並透露其加盟「藍鳥」的原因除了奪標之外，亦跟同鄉的球隊主帥施利斯高域有關︰「我今個冬天收到了一些邀請，當中包括香港以外的球會，但最後選擇了傑志，因為他們是最佳的球隊，在最近5、6年贏過很多錦標，對我而言亦是個很大的挑戰。施利斯高域是我加盟其中一個最主要的原因，雖然我們之前並不認識，但我知道他是我國的名宿，以教練身份亦贏過不少錦標，所以能夠跟他合作感覺很特別，另一個原因就是傑志不乏具質素的球員，奪標機會更大，而目前我在香港仍未捧過盃。」

雖然傑志今季在戰績上有所下滑，但「Mr.Right」認為球隊無論職球員或配套方面均具質素，並有信心能夠協助球隊重返正軌︰「目前首要的工作是去融入球隊，而當你身邊都是具質素的球員，便可以很快逐漸去適應，來到傑志我可以協助球隊，並為球隊帶來更多正能量，我很高興能夠來到這裡。」對於自己能否填補盧卡斯離隊後的角色，高美斯則表示不希望將他與該名巴西射手作相提並論︰「我不想跟盧卡斯作比較，在球場外我們是好朋友，他射入過很多入球，我認為他是聯賽裡最佳的前鋒之一，亦很尊重他，要取代他並非易事，但我會盡全力去做他之前兩年為傑志所做過的事，那便是取得很多的入球。」

港超聯 安永佳：選擇回港發展全因長遠考慮

港超球會傑志周六（28日）於賽馬會傑志中心操練，剛在昨日回港的安永佳亦有出席，惟未有跟隨大軍練習，僅在場邊跟隨體能教練裴鋕垣進行訓練。自10歲開始效力傑志的Matt坦言，能夠在傑志開展自己的職業生涯很興奮，如今學成歸國，期望自己能以好表現報答「藍鳥」：「我希望在香港證明自己有能力成為頂尖球員，也期望交出助攻、入球，協助傑志取得錦標，同時在亞洲賽有好表現！」
能出任左翼、左閘、左中堅的他表示希望從隊友丹尼身上學習，以做好接班的準備：「隊中雖然有許多隊友可以擔任左閘，但我認為競爭能驅使我進步，適逢丹尼正在養傷，我相信這是一個很好的時機，讓教練知道我有能力在左閘位置佔一席位！」他亦透露自己已有1個月未有進行訓練，必須盡快提升體能狀態，以做好作戰準備。Matt曾表示希望成為首位在美職聯打滾的香港人，最終卻選擇回到母會作為起點，他透露是為了將來而下這個決定：「我獲得次級聯賽球會開出條件，但是長遠而言，我認為回港發展比較適合，因為我有機會出戰亞洲賽並代表香港隊。美國次級聯賽的發展一般，薪金亦不高，由於次級聯賽與美職聯並沒有聯繫，因此即使效力次級聯賽球會，也難有機會登陸美職聯，加上現時美職聯較少從大學招攬球員，所以現階段來說，回港效力傑志是一個較好的選擇。」
Matt的外表與德國球星馬高列奧斯有幾分相似，問及會否有助吸引女球迷入場觀看賽事時，Matt 靦腆地笑說：「我不知道啊，不過如果我比賽有女球迷支持的話，對所有人都是件好事吧！」他還向記者說：「我還未有女朋友，你們記得要寫，哈哈！」

要唔要男朋友

我fd話有踢丙組收錢踢波 話之前friendly定唔知聯賽對過 吹過兩句水

左中堅

屌那星
咁撚型都無女朋友

港超定美國次級聯賽水平高D

佢防守好廢

好打唔打要替丹尼？ 羅梓踢 你同我打番前！

改造羅梓踢翼然後搵佳佳踢閘係咩玩法

其實佢喺大學個邊係踢開閘
不過難得有個身型好既本地 會想佢踢返前d

萊斯不應踢閘

叫佢踢右閘等唔得

睇幾場睇下踢成點先
但點都會勁過賓紀文之流

美國次級聯賽高d
港超同加拿大超比就得

咁都係嗰邊冇位俾佢踢前先踢閘啫
睇u23外圍賽前面真係佢一個打哂咁滯, 改打閘好嘥

佢個身型喺美國只係average，能力又唔係特別好，所以踢唔到前不過佢喺香港打前做支點就夠曬啦

Oncc
港超聯 朴俊炯：加盟傑志因為金東進！
12月28日(六) 14:14
（陳焌鏗攝）
（陳焌鏗攝）

港超球會傑志周六（28日）在賽馬會傑志中心進行訓練，新加盟的外援高美斯、朴俊炯，聯同完成學業返港的安永佳均有出席。南韓中堅朴俊炯在完成操練後，接受訪問時表示助教金東進是加盟傑志的主要原因。

朴俊炯說：「因為傑志有金東進，所以我選擇傑志！金東進是我的偶像，我希望能夠在他身上學習。另外一個原因就是我聽聞傑志是香港最好的球會，因此就選擇成為他們的一份子。」除金東進外，「藍鳥」體能教練裴鋕垣和訓練員兼青年軍教練尹東憲也是來自南韓，本月初抵港的朴俊炯感激他們在旁提供協助，好讓自己適應新環境：「他們幫助我許多，因為大家都是說同一種語言，讓我感到很舒適，甚至以為這是一支南韓球隊，哈哈！」

從韓職勁旅水原藍翼轉投傑志，朴俊炯坦言香港比想像中好：「當我在南韓的時候，我以為香港足球水平一般，但當我來到傑志之後，我就改觀了，因為這裡的訓練、草地、隊友、職員都很好，所以我很喜歡傑志，很喜歡香港。」朴俊炯與傑志簽約一季半，他期望：「我的風格是思考與移動，擅長傳球、走位、頭鎚，我希望在比賽中能夠展示逼搶、硬淨、速度，在防守上協助球隊取得勝利。今季我希望能夠隨傑志出戰亞協盃，更希望下季可以出戰亞冠盃，所以我會盡力做到最好！我的目標是為球隊贏得錦標、踢很多比賽、在10場比賽內有5場零失球，如果有機會的話，我也會爭取入球！」

食油車係咩車

但係傑左邊有F7又有Souza點爭得贏呀，唔通打中鋒？

傑志青年軍出身的安永佳，則拒絕了美國次級聯賽的邀請回流。他稱當地聯賽制度仍未成熟，待遇也不是很好，而且很難升上美職，相信在香港發展，對入選港足會有幫助。過去在省港盃等出任左翼鋒甚至前鋒的他，稱自己最佳位置其實是左後衛或左中堅，樂意跟前輩丹尼作良性競爭，他稱現時在丹尼受傷下，希望可以證明自己能挺身而出，在球會以至港足接棒。

身高1.89米的中堅朴俊炯則與傑志簽約一年，他表示是因為同鄉的傑志助教金東進而來投，在港適應近一個月後，狀態亦逐漸提升。

【明報專訊】體育離不開政治，香港過去半年「反修例風波」持續，球場也成政治地。港足由主場以至赴韓國釜山出戰國際賽，觀眾席上球迷均借此表達政治訴求。另邊廂，今季港超受周末遊行示威及交通擠塞等影響，曾多番延期賽事。

香港近半年政治氣氛濃厚，由港超聯賽、世界盃外圍賽以至在釜山舉行的東亞錦標賽（東亞盃）決賽周，觀眾席上的香港球迷均喊口號、舉橫額（圖），甚至築人鏈及合唱《願榮光歸香港》。而主帥麥柏倫新官上任及翼鋒麥基掛靴，港足迎來新時代，芬蘭籍的麥柏倫首5場領軍皆不勝，直至今年11月世盃外對柬埔寨隊，才敲響勝鼓，本月初在東亞盃3戰皆北兼無入球，但多名小將獲上陣機會，令港足未來萌芽。

港超上季由和富大埔締造地區球隊歷史首冠，今季聯賽及國際賽卻受遊行及示威影響多次延期，社區盃及港澳埠際賽至今仍未能舉行，港足今年10月主場友賽馬來西亞隊更被取消。對於近3季平均入場人數均不過千人的港超聯賽，今季入座率難免雪上加霜。

安永佳港隊有力做到麥基果類，
如果 有進步

大概

歐冲簽咗邊隊日職

傑志上上下下都咁保密?
嚟咗成個月 去到臨公佈前幾個鐘先開始有風流出公海

唉咁佳佳外流實會好D啦

佳佳有身型wor，同麥基打法唔同啦

好似之前微博已經有人爆左出黎

唔好講啦 有畫面 想笑

競爭太大，大概

而Matt雖也曾收到來自美國次級聯賽球會開出的合同，但他認為長遠來說，回港發展是較佳的選擇，「美國次級聯賽發展還未成熟，待遇不高外，也跟美職聯沒太大聯繫，球員很難爭取『升級』。返回亞洲踢比賽，參加亞洲賽或港隊賽事，對我更合適。」Matt在美國時曾出任左閘跟左中堅，也能勝任前鋒跟翼鋒，不過他似乎對左閘最有興趣，「我可跟丹尼學習，而隨着他年紀漸長，相信這位置未來能成為我的位置。現時丹尼受傷了，也是時候讓我站出來，證明我有能力成為一位頂級球員。」

有冇諗過只係wfc

入場睇過加超，節奏同水平高過港超

嗰個似係韓國source
係講緊點解唔會好似盧卡斯喺東方練波咁流出嚟 多咗個人喺度練波應該好易知

今年先第一年

我哋睇澳職好慢好廢，但實際上都仲係快過港超

中鋒有洛9同高美斯邊有億位俾佢

踢亞洲賽就有機會嘅

畢頓打法有啲似麥基

可能佳佳踢閘 助攻助守

嗰隊嘢冇贏過波都有出場費 屌牙

由於次級聯賽與美職聯並沒有聯繫，因此即使效力次級聯賽球會，也難有機會登陸美職聯，加上現時美職聯較少從大學招攬球員，所以現階段來說，回港效力傑志是一個較好的選擇。

睇落慢，其實要企返個form，球員體力消耗唔低
同埋實際上，都快過港超

可能叫傳媒不要報導？

「因為傑志有金東進，所以我選擇傑志！金東進是我的偶像，我希望能夠在他身上學習。另外一個原因就是我聽聞傑志是香港最好的球會，因此就選擇成為他們的一份子。」
「當我在南韓的時候，我以為香港足球水平一般，但當我來到傑志之後，我就改觀了，因為這裡的訓練、草地、隊友、職員都很好，所以我很喜歡傑志，很喜歡香港。」

咁點解叫金東進賣衫比佢？

可能佢拍完即刻沙晒冧

韓國呢d文化其實真係好崎型

1229 wfc盃一人打氣團對決初盤
🐶 🆚 🍢
1.51 4.5 4.46
🐶 -1 1.86 1.84

香港都有老屎忽文化

「我的目標一直也是贏得榮譽，傑志過去5年橫掃多個冠軍，也跟南華一樣是間大球會，這裏更有機會爭標，也能讓我重拾當年的高水準。」高美斯又指，縱然「藍鳥」早有另一射手洛迪古斯坐鎮，也樂於跟對方良性競爭，並對能否出戰亞洲賽毫不介意，「只要可出場就好，哪管是甚麼比賽。」

香港萊斯加油

傑志青年軍出身的安永佳，則拒絕了美國次級聯賽的邀請回流。他稱當地聯賽制度仍未成熟，待遇也不是很好，而且很難升上美職，相信在香港發展，對入選港足會有幫助。過去在亞運及省港盃等出任左翼鋒甚至前鋒的他稱，自己最佳位置是左後衛或左中堅，樂意跟前輩丹尼良性競爭，他稱現時在丹尼受傷下，希望可證明自己能挺身而出，在球會以至港足接棒。

最佳位置竟然係打後 係咪SHORT撚左

為左出場梗係要咁講

左面F7/蘇沙/高美斯/Reus塞哂車，右面就用賓紀文

一路向左

為咗可以偶像親手俾件波衫佢？

小心

以後大家唔好再FF佳佳打前

傑志最鍾意傳承，由金東進比件衫比朴俊炯某程度都算係傳承既一個儀式呱

mls都唔見得水平好高

美次級聯賽係預備組聯賽喎，冇升降班制，不痛不癢，點睇得出水平高啲？

重有，加拿大超今年先第一季，得7隊，又點睇到同港超差不多呢？

你以為我垃圾，我以為你垃圾，其實大家都係垃圾

agger

記得有年仲有碧咸嘅銀河 邀請賽同香港某隊踢 都係55波
當然依家佢哋多星

中北美洲嚟講都係墨超勁好多

其實孫銘港隊都係左閘打起
上到位就可以爭踢前面
佢都可以
Btw孫銘好快下個月有亞冠外打

mls咁垃圾有咩好討論

主教練鮑家耀表示，來仗陣容會與聯賽有別：「希望給其他球員上陣機會，因為他們都訓練態度很好、表現投入，如果我們長期以聯賽主力陣容出賽，部分球員就缺實戰機會，對球隊實非好事，所以陣容上有一些變化。」

美國戰線牙

我未睇過 只知墨超成日假波

邊度無假波

上年傑個美國仔喺美國次級聯賽黎，大家覺得佢水平點呀？

得啖笑

又黎

下年有咸爺隊波呀
btw, end topic
回歸港足

所以點解會話港超一定差啲呢？

【 菁春大戰！vol. 3 】
聖誕快車第二場賽事！今次和富大埔就會同佳聯元朗上演一場後生版嘅新界打吡。一眾年青小將又會唔會比到驚喜大家呢?

菁英盃分組賽(B組)
佳聯元朗 對 和富大埔
日期：2019年12月29日(日)
時間：14:30
地點：元朗大球場
門票：$80/30

#菁英盃 #新界打吡 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #元朗對大埔

墨超長期屌打美職
有睇中北美洲冠軍盃一定知

朱蛇個仔個同學放假嚟玩吓

亨利 打邊爐呀
佢好似有泰國血統

垃圾都勁過港超

唔講都唔記得有個美國仔黎過

邊場 傑志輸3:1 洛迪高射空龍個場

以前港甲有個黑人叫迪士尼 係球迷世界d精華都已經覺得好托布feel 波都控唔穩

以前港甲冰河時期外援註12出7
好多托布同國援

東亞盃韓國對香港 入罰球果個韓仔 踢美職 有得踢美職點都好過港超

申台龍教印尼

Old news

美職廢過中日韓職

屌球霸踢啦
羅梓同佳佳兩個踢翼

佢係踢美職包尾個隊白帽
不過佢係白帽算係carry個個黎

咁美職就算水平未必高港超好多
職業配套都屌打港超ge

好多一季就唔見左人

佳佳基本功好好多

你講到想踢就有得踢咁

馮冠嗚出過場未

Mckee主要臨門一腳有問題
安唔知咩水平，臨門一腳

mk聰睇過幾多場美國次級聯賽？

想知點解咁肯定水平會高過港超

港超應該水平高過加拿大超

菁英盃後備出過一次

我意思d人 講到美職垃圾 但美帝d訓練配套 屌打好多地方

【Matchday Programme】幸運的2019 - 羅梓駿

2019即將結束，這個年頭所經歷過的事，相信各位都已記在心頭。每個人總在書寫著與別不同的故事。陽光灑落在釜山街頭，照耀著隨港隊來到韓國備戰東亞盃的傑志後衛羅梓駿，他思前想後，決定為其2019年填上「幸運」二字。

一年前，誰也不會想到，甚至羅梓駿自己也不曾想過，會在對曼城的比賽中取得職業生涯首個入球、入選香港代表隊、首次為香港隊正選上陣、東亞盃決賽週三仗均有上陣。由成為職業球員至今，「羅梓」一直低調，2019年，是讓別人會銘記他名字的一年。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
中銀人壽香港超級聯賽 BOC Life Hong Kong Premier League
傑志 Kitchee vs 香港飛馬 Hong Kong Pegasus
日期 Date：30/12/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium
票價 Ticket fare: $120(成人 Adult) / $40 (特惠 Concession)

傑志特別與香港足球總會於12月30日的港超聯比賽中安排200張免費門票予12歲或以下嘅兒童，球場內更加有紀念品派發，到時球場見。

取票資格 ： 十二歲或以下兒童於以下每場比賽開閘時於球賽現場設置之贈票攤位索取門票一張，每場派發二百張門票，先到先得，送完即止

#HKPL
#Kitchee
#WeAreKitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

點解我要過咗12歲

都預咗🚬

2015 Christmas

4年時間成隊波唔同曬

巴偷

踢過N年前嘅 丙組隊「香港學界」

警方今日（十二月二十八日）呼籲市民提供一名在觀塘失蹤男子的消息。
三十一歲男子彭仲恆昨日（十二月二十七日）上午在康柏苑一帶露面後便告失蹤，其家人同日向警方報案。
他身高約一點七五米，體重約六十公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿啡黃色外套、灰色長褲及白色鞋。
任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電三六六一 ○三一六或九八八六 ○○六○，或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

Btw社區盃幾時補賽

香港波算變得少

依句真
一季成隊唔同晒成日有

球會史上高峰之後好難唔變

省港盃，社區盃同賀歲盃不如合併哂一齊搞

有得諗
新年流流咪放tg

Fake news唔係浪得虛名㗎

域奇
烏拉圭
禾達

個人睇法姐，
睇下之後發展點

記得佢 港會既
果時我又覺得佢ok
最記得係佢有場因為keeper傷出定俾人趕左出場要客串守龍 又守得唔錯

呢樣真

有無實力，個幾月就知la
下場港隊3月尾，安永佳如果港超表現好港隊有份，到時97年就有至少4個
傑仔，均仔同羅梓加安永佳
97年都係立隊同kitchee 青訓出到人

隻手遮天

外隊訪港 費托曼城掀熱潮 明年難再現盛况
2019/12/28

【明報專訊】過去一年，足壇勁旅及球星襲港踢表演賽，先有西班牙「王子」費蘭度托利斯今夏掛靴前，隨日職鳥栖砂岩抵港參加賀歲盃，兩天賽事平均入場人數達1.8萬；暑假輪到近兩季英超冠軍曼城，由名帥哥迪奧拿率領奇雲迪布尼及大衛施華（圖右）等球星，與港超傑志在香港大球場「拍跳」，吸引逾2萬人入場。

不過，鑑於明年將是「大賽年」，有歐洲國家盃及東京奧運舉行，加上受香港近月社會動盪影響，鼠年賀歲盃至今仍未能邀請外隊參加，明年或未能重現今年外隊訪港的盛况。

傑志暑假請利物浦有無可能

出年歐國盃美洲盃又奧運請到都冇乜邊個嚟到啦

抽單幢居屋 衝呀

同港超比

入埋伊朗波就perfect 池

Wru now?

好掛住巴倫古素

張峰全盛時期啲傳中真係好好j

1229 wfc盃part1 新界打吡
🥼 🆚 🍉
2.0 4.0 2.75
🥼 -0.5 2.0 1.8

1229 wfc盃part2 一人打氣團對決
🐶 🆚 🍢
1.5 4.5 4.5
🐶 -1 1.9 1.9

這位由韓職豪門水原三星藍翼轉會的中堅，身高接近1.9米，並曾於葡甲打滾，具一定身體質素之餘，總監朱志光更指他腳下功夫頗不錯。「我能踢得硬淨，也能適應高節奏。我擅長壓逼、走位跟頭槌，喜歡用腦去想如何踢，再走位配合。」朴俊炯也透露，自己跟傑志簽約至2021年1月，他希望爭取在明年亞協盃上陣，並助球隊取得下屆亞冠盃參賽資格，「目標是贏冠軍，也想保持5至10場零失球，而有機會的話，也希望能取得入球。」

Come on Tai Po

全能到仆街

又全能

胡晉銘淪落到踢預備組

乜佢仲有踢波 已經唔記得咗佢

So sad

條片好撚嘈

借比立隊la
反正立隊下半季向東方借人

但個期開始養到黃金入藉一代

張峰唔係寧願加薪留隊都唔外闖咩？

唔明加咩 effect

蘇蛇有冇料爆

av堅

記得迪士尼替工踢龍門上哂身

可以試下高美斯拉去中間，蘇沙推去右邊

推一個去打內鋒其實無問題
但死都唔試

【 菁英介紹 — 方俊業 】
上場菁英盃後備上陣嘅啊業，相信大家都唔係好識佢架啦。唔講唔知，原來佢係大埔嘅青訓產品！

#方俊業 #牙頁 #原來同細ben好熟嘅 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #比賽日 #元朗對大埔 #新界打吡

當年公民國援都有唔少好嘢 王選宏 李學鵬 陳志釗
同時間外援搵左馬斯奧

公民同大連實德結盟
仲有馬帥同徐德帥

肥西！金泰敏！藍絲明！正！

法國啲泡菜仔踼完傑志就掛靴，朴俊炯

少少期待佢會唔會好似金奉珍第一季咁嘅表現

金奉珍k1出過12場正選，期望會大啲

徐德帥

其實佢都唔係好差啫 唔明點解會被流放去越南

其實佢俾人借走之前開始有少少跌watt啦

個葡萄牙CV有歐沖feel

金奉珍食野咁唔檢點

日日ig story 炸豬扒、天婦羅

搵裁判員羅碧芝吹水啦

巴打咁靚仔都冇啦

wfc盃

部份球迷上個禮拜已經知

包括你？

大埔足球會 TAIPO FC

【嘩！】
雖然今日落緊大雨，但係比賽都係要踢嘅！

正選陣容 :
20. 何銳
2. 麥保美
7. 金玟基
12. 鄭子森
13. 楊賜麟
15. 楊紫彬
17. 陳文輝
18. 馮冠鳴
25. 許嘉樂
31. 杜瑋鴻
44. 何振廷

後備陣容 :
1. 錢兆琛
14. 廖智謙
23. 孫銘謙
24. 唐道碧
27. 方俊業
80. 吳文希

#文輝隊長 #冠鳴同子森正選 #細ben左閘 #菁春風暴 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #元朗對大埔 #比賽日 #新界打吡

13 黃梓豪 [GK]
4 梁煒峰
7 卡真奴
8 基斯
9 辛坦拿
10 米基爾
22 法比奧 [C]
23 黃晉軒
84 彭超然
88 黎厚希
92 張民樂

1 陳嘉豪 [GK]
5 曾至孝
14 鄭璟昊
16 羅振庭
17 黃本銘
18 祖連奴
20 鄧子均

得1隻鬼

你又知何銳唔係鬼？

點解唔出陳嘉豪
放水俾禾埔啦好嗎

陳文輝
鄭子森 金玟基 許嘉樂
麥保美 何振廷
楊紫彬 杜瑋鴻 馮冠鳴 楊賜麟
何鋭

其實短期少少跌watt
以佢仲年輕，絕對有可能打返起
唔明當時朱sir點解咁輕易放棄佢
會唔會有其他原因

冇陸志豪

文輝打正前

今日實大波啦

直接比較你可以當巴利係盧卡斯咁，踢細會好岩用，但係南華要求佢地做多d咪睇落唔掂。
當時南華前鋒既最低要求係俾個波佢之後自己搞掂。

唔係話搞到kim dong jin收山咩

都29啦

劉志強今仗做主教練

即係會做波

就黎年尾 大家明既
過肥年

boxing day先踢完90分鐘 應該比佢休息

阿車近幾埸都冇咩點出 今日連後備都冇

btw 足腫網站話大埔後備係呢7個

[GK] 錢兆琛 1
雲美亞斯 3
陸志豪 10
廖智謙 14
孫銘謙 23
方俊業 27
吳文希 80

多左米六同雲美亞斯 冇左Toby

然朗落大飛，開餐啦喂

梓豪好靚仔

1-0

q

犀利犀利

黃晉軒右路傳中
米基爾頂入

呢場波一定要輸，唔係好多人會仆街。

1-1
金玫基禁區內左面窄角度射入

聽講r jer jer 係輸五球

short 其他中堅都矮仲要佢做乜 防中又有大哥唔駛佢 佢好似講過想打中堅但一直比人放防中位因為矮

其實kim dong jin做教練真係可能可以吸引更多有實力韓仔 始終有個咁出名嘅前國家隊成員喺度 又大讚香港

菁英盃出法比奧

賜b踢中堅好撚危險

咁邊個打右閘

杜度勞高Toby都喺看台

竟然係咁

圖？

元朗角球攻勢 米基爾趁亂射入
2-1

屌定唔屌先

呢個係美國翻黎，踢成點？
我仲記得toby係美國條球皇片好撚好j

元朗地已躝
禾埔最少跣咗兩次

暫時對辦
身體對抗ok

竟然

這個是代表藍色的方向嗎？

藍色喎

+1

HT 2-1

Dnlm 藍色隊揾外援可唔可以有啲新鮮感
又盧高悶唔悶啲

就做人

逼害牙帥

如果真，快點走

馮冠鳴輸12m

何銳saved

有冇人睇緊大頭講泰拳，佢講得仲多過個專業評述

唔係中柱？

祖連奴in
卡真奴out

我看見似係撲咗去柱度

我重以為係吹中柱補射

要睇返replay

祖連奴一過三 3-1

何銳救單刀

53分鐘元朗博到12碼
由米基爾操刀第一下被擋出
再射入咗嘅不過旁證示意越位

杜瑋鴻擔架抬走
雲美亞斯in

何銳算ok啦
又救到

大埔又傷

準備好打亞冠了

辛坦拿4-1

防守超級唔集中

金玫基out
方俊業in

元朗辛坦拿接應角球頂入
5-1

4xx人

咁多

比我想像中多

辛坦拿又入
6-1

方俊業左路傳中，許嘉樂射入
6-2

咩比數黎

r jor?

M子

許嘉樂差啲轉身射個世界波
可惜中眉

抵啦 防守超級唔集中

換吳文希出黎未呀屌

鄭子森40多碼笠死梓豪
6-3

6-4 is ready

+2

KK.JPG

希望依2場係搵埋下季班費

唔係陳文輝咩

FT 6-3

睇得唔太清楚

應該冇問題，有既話再打多場，多謝支持

球霸 係咪係傑志生涯都完埋😂

假波龍今場表現如何

突然又已一年

港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯

東方龍獅
In:
Out:

香港飛馬
In:
Out: 文迪斯、查理士

和富大埔
In:
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖

富力R&F
In:
Out:

冠忠南區
In:
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In:
Out:

佳聯元朗
In:
Out:

愉園
In:
Out:

標準流浪
In:
Out:

盡咗力 有幾吓救得幾好

唔該

富力第五個龍門去咗邊今場得6個後備

萬軍師南華40人名單

係咪鏟傷畜力兩個u22就贏

魚丸個陣算有誠意

Kidchild 又可以屌佛山版no goal 了

1 周煜辰 [GK]
4 白鶴
10 利安高
14 方栢倫
15 羅拔圖
16 林衍廷
17 古拿
23 艾瑪臣
32 袁振昇
77 麥富城
99 陳嘉宝

[GK] 鍾偉豪 1
艾度古斯 4
葉卓文 5
盧斯安奴 6
潘沛軒 11
林毅東 18
黃榮傑 19
摩域治 20
朱偉鈞 28
簡嘉亨 30
亞力斯祖 32

用心簽一隊波
幫舊埔練波
幾有heart

97 黃子康 [GK]
7 林志堅
8 廸布利
11 羅港威
12 盧均宜
18 伊高沙托尼
22 基奧雲尼

[GK] 伍瑋謙 22
張俊軒 2
加維蘭 10
林樂賢 13
黎培基 16
袁世傑 26
伍家揚 27

利安鳩斷腳死

愉園7號呢？

以為果個𡃁仔消失咗

韓仔主要攞嚟打亞協姐

昇仔回家未

去打左閘頂住丹尼先囉

左閘 佳佳😂

陳嘉宝個宝字真係好撚篤眼篤鼻

零黃牌
元朗半年來最和平嘅一日

咁佢老竇真係中國人呀嘛🚬

見親都諗起佳宝

放北區黃子康係後備都唔出謝家榮

體育界選委又一個黃金宝🚴‍♂️

正 可以呃cc台

元朗返大埔都幾方便

上場都無啦家榮

培基冇得踢

家榮應該坐到完約就退休

費7 高美斯 洛迪古斯
菊花 林恩許
黃洋
安永佳 凱 朴 羅梓
鵬

Good ？

簡嘉亨 朱偉鈞 潘沛軒
林毅東 黃榮傑 艾杜古斯 亞力斯祖
葉卓文 盧斯安奴 摩域治
鍾偉豪

gigi手下留情啫

潘沛軒咁多功能

袁振昇 利安高
陳嘉宝 古拿 白鶴 麥富城
方柏倫 艾瑪臣 羅拔圖 林衍廷
周煜辰

裁判員：
黃偉倫、霍龐盛、周漢輝、鄧慶富

真係一人打氣團對決

Fb page話愉園541

朱偉鈞
簡嘉亨 黃榮傑 艾杜古斯 潘沛軒
林毅東 葉卓文 盧斯安奴 摩域治 亞力斯祖
鍾偉豪

【全場完】
元朗喺下半場再入四球，而和富大埔嘅許嘉樂同文輝及後再入兩球。結果和富大埔以三比六落敗。

#文輝入球世界波 #臨尾踢得幾好 #下場繼續努力 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #比賽日 #元朗對大埔 #新界打吡

臨尾踢得幾好
點解唔早啲踢好啲呢

富力4231

利安高
袁振昇 陳嘉宝 麥富城
古拿 白鶴
方柏倫 艾瑪臣 羅拔圖 林衍廷
周煜辰

亞歷斯祖 左
林毅東 右

一樣啫其實

out 菊
in 泡泡龍

一樣俾人撳住打

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇨🇭 🇧🇷 🇷🇸 🇭🇰 🇲🇴
🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇵🇰
🇭🇰
🍢 VS 🐶
🇧🇷
🇭🇰 🇭🇰 🇦🇷
🇧🇫 🇨🇳
🇭🇰 🇧🇷 🇨🇬 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰 🇩🇪 🇨🇮 🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷

做波
同埋元朗抽起左一個中堅梁煒烽
打多左個前鋒 先叫多翻d空間踢

愉園首打氣歌係咪動畫歌改編嚟

禾埔條後防真係睇到嘔血

準備冇埋勞高

之前鳩up過三亞援，唔通...

個個都走晒，呢隊大埔仲係咪大埔

但菊花俾波勁啲，由菊負責餵波俾前邊三個前鋒去入波

葉卓文唔錯wor

垃圾到仆街
唔係12碼gigi 9吹又失多粒

不過今場論好睇程度真係幾高
幾球世界波

係 因為仲有球迷

入波多嘅比賽先吸客

Who

隊長智仲係度

幼幼中堅

旺角趕客 愉園仲踢得好過畜力 hea踢咁橫傳到下世紀

半和

有冇手足有影低Gigi濕身相

愉園D反擊都唔掂

件衫唔貼身 無咩睇

哦 你笑9梓豪

6月個陣係多倫多睇過場加超，好似係York9對Edmonton技巧唔敢講，但人地節奏真係快啲，多啲埋身。Edmonton好似有個台仔踢，都幾好波

保大之選

入咗旺角場嘅手足悶到訓着未

不會，請拭目以待

do many thing

人哋唔係和富社企咩

陳嘉寶傷？

近10分鐘愉園攻勢多左，反而富力今日幾垃圾下

還好
無乜期望

加維蘭入替阿簡 撳掣

造星矮呀嘛

鍾偉豪唔差

換埋黎培基袁世傑啦

York 9 台加混血兒蔡立靖，其實佳佳可以試吓去加超球隊跟操試腳，前季踢夢想嗰位加倫今季係加超都係正選

Fat狗又茅波

入袁世傑了

佢真係好撚狗
賣港Fat狗

撞低jojo

潘沛軒

培基入埋

出黎培基換艾杜古斯

Deble堅堅in

Bojam

愉園撳掣了

Bojan

87分鐘都仲係0-0

愉園撐住呀

Deble倒掛踢中人

愉園1:0！

0-1？

球迷奇遇記

畜刀

葉卓文輕力頂 中柱

盧斯安奴一碼執雞

Luciano!!!

係咪想笑撚死me?

究竟楊正光點先可以柒到一個點

一個禮拜冇左兩隻盃

畜

請珍惜光蛇

救港呀

菁英盃B組大混戰

其實真係次次都關光蛇事咩

補4分鐘仲未吹完場？

畜力個陣揾我死鬼太婆教都拎冠軍啦

FT 1:0

支那辰撩交打

鮑蛇賽後會講咩

其實唔難

🚬

Easy🚬

梓豪個球好撚肉酸

宝

文sir透露張志勇的後大腿舊患已無大礙，明天可隨時候命。惟馬高斯仍然有微傷在身，加上球隊有文迪斯以及查理士離隊，但文sir表示不會影響球隊的信心：「之前對富力R&F都試過只有三名外援在陣，表現不落下風。我對其他球員有信心，希望可以發揮到賽前部署！」

講真 矮過175 彈跳力又唔係特別好就真係提早轉行

真

南華個場精彩到

fatgor今場踢成點

其實ok，不過好茅

成日上腦

估唔到畜d後備力量咁撚廢
fat今日都好一般
其他更加不堪

其實都好多正選

用黎r女fans

富力今日D進攻真係好似食撚左屎咁
係換左迪布利出黎先多番攻勢，佢真係好有威脅

係兒登仔先支持

有睇3-5嗰場一定會屌鳩fat狗

的確多咗女fans嗌元朗加油

愉園主教練鮑家耀喜見球隊在防守上進步，已連續兩場取得零失球紀錄。他亦大讚19歲中場潘沛軒和18歲後衞葉卓文：「『潘沛』愈踢愈有信心，有速度、爛打，而簡嘉亨今場就有啲緊張。最驚喜係『卓文』畀我發現到佢原來係即刻踢到，今場保持到好表現，畀我放膽去用佢，如果Keep到狀態，我都會繼續用佢！」不過「鮑Sir」亦指年輕球員表現比較飄忽，希望他們能把狀態保持好並平穩發展。

今季睇親佢都想屌爆佢

臨尾對面無曬力先放佢同林志堅出黎
真係差d仆街
兩個扭雪糕筒咁

Football manager

半場唔派人出黎熱身算唔算正常做法
我見畜力今日咁做

大埔𡃁仔踢成點？

搏盡晒啦 防守意識明顯不足 同埋輸身位
馮冠嗚身體對抗ok 何銳唔係想像中咁差
下半場6-1後許嘉樂同鄭子森踢得幾好
但係太遲醒

細ben同何振廷呢

細ben打左閘位 跑動勤力 但係防守意識不足
何振廷爭唔贏個中場

1230 港超2019告別戰初盤
🦆 🆚 🦄
1.48 4.64 5.6
🦆 -1 1.8 2.06

All in羅馬

魚丸page admin有入黎追po

係都艾里奧完啦

好彩堅堅無帶森仔過東方

做緊教練

btw方俊業雖然身型瘦削
踢起嚟都幾sharp 敢去波
有球左路傳中就助攻咗嘉樂

係呀，智哥退役開始就做緊我地助教

魚丸admin你好

魚丸admin有冇睇過我剪嘅世傑培基精華

希望大埔比多啲機會佢地踢

魚丸唔係表弟條仆街搞架咩

通常D球員一削少少
現場實有人話自己落場可以輕鬆mark死佢

菁英盃唔夠幼幼姐

佢地應該要請你

球會應該有人剪片啦

光蛇真手足 季前目標劍指所有冠軍 而家變到1星期冇2個盃

咪撚燈啦屌 wfc盃打到3月同埋兩個關乎亞冠亞協位嘅盃同聯賽有排都未完

靜靜地...

支持大畜力3冠王

女fans

支持大畜力三冠王
迪布尼拎足球先生

諗起閪仔比中村遠射入個球

係咪story嗰件

想問下12碼補中點解會offside?

唔係offside 而係主射唔可以觸球兩次
如果龍門冇掂到而中柱 柱當死物 咁就計觸球兩次
利申 唔熟球例

犯規就犯規，咩offside

主射球員在踢出皮球後，在未有其他球員觸球前不得再次觸球。
當點球被踢出後，如：
• 主射球員在皮球未經其他球員觸球前再次觸球：
• 判對方得一間接自由球(或如手球犯規，判對方得一直接自由球)

換邊後，元朗博到12碼，又是米基爾，親自操刀但射中柱彈出，由於是他第一腳補射，即使入了也不計。

tvb truenews this time

旁述話offside

富力大埔齊戰弱旅 誓吐烏氣
2019-12-29

香港文匯報訊（記者 黎永淦）剛於周中高級組銀牌賽被淘汰的和富大埔及富力R&F，今天回到菁英盃分組賽，兩隊都巧合地遇上實力較次的對手，有望一吐烏氣。

戰線長達8周的菁英盃今天進行第4周兩場B組賽事，下午先上演的是佳聯元朗對和富大埔。根據現時積分榜形勢，冠忠南區3戰7分佔先；佳聯元朗落後2分排次席，和富大埔0分敬陪末席。論人腳，和富大埔不會比佳聯元朗差，只可惜在這項以U22球員為主的盃賽，球會目標及球員鬥心似乎與其他球會有差異，以致戰績平平。

和富大埔周中以0：3大敗在理文腳下，痛失銀牌決賽席位，球隊若要以一場勝仗重新振作，今仗是大好良機。辛祖去仗完場後表明已完成在球會的告別戰，停賽復出的金玟基正好取代他攻堅。首循環聯賽贏對手3：1一役，金玟基也有1球進賬。此外，右後衞廖偉業及門將陸平中去仗均不幸受傷離場，和富大埔可能要重新部署後防人選。

而暫以4分排第3位的富力R&F，也有謝家強及梁諾恆兩員防守大將停賽，幸好羅拔圖波牢期滿復出，後防兵源未算捉襟見肘。但無論如何，這支富豪球會整體實力仍然在排第4位的愉園之上。加上銀牌鎩羽之後，球會在餘下賽事不容再失，必定會打醒十二分精神，愉園今仗勢成出氣袋。首循環聯賽交手，富力R&F主場只以2：0小勝對手，只要發揮正常，今天或會有更多入球出現。

【菁英盃】愉園爆冷贏半億大軍

愉園在補時階段藉角球機會，由中堅盧斯安奴(右)近門建功，爆大冷擊敗富力。
(蘋果日報)
班費超過5,000萬港元富力今晚在旺角上演的菁英盃B組分組賽，爆大冷以0:1不敵派出4名U22球員正選的愉園。

剛在銀牌四強遭東方龍獅淘汰的富力，在旺角場352名球迷面前出戰菁英盃分組賽，面對青春班的愉園，富力派出利安高、古拿、羅拔圖及艾瑪臣等正選，帶領麥富城及陳嘉寶等U22球員出戰，可是對着輕裝上陣的愉園，上半場空有控球，實際沒有太多有組織埋門，只能靠遠射，可是又未有太大威脅。

靚仔大晒？大埔誓挫元朗
20小時前

kannas嘅文字直播寫offside呀
而東網精華通常都係跟番佢嘅文字直播
依家段精華好似del咗

尋回觀塘失蹤男子
＊＊＊＊＊＊＊＊
一名在觀塘失蹤的男子已被尋回。
三十一歲男子彭仲恆於十二月二十七日上午在康柏苑一帶最後露面後便告失蹤，其家人同日向警方報案。
警方昨日（十二月二十八日）下午在保泰街尋回該名男子。他沒有受傷，案件沒有可疑。

完
2019年12月29日（星期日）
香港時間12時45分

89c

睇學界啲女隨時多過港超

睇左大埔菁英盃精華 條防線真係cls
腸B第3球

燈撚晒

唔認得樣, 邊個？

烏拉圭球星科蘭周六在蒙特維多舉行告別賽有眾多退役及現役球星參與，星光熠熠。2010/11烏拉圭國家隊對科蘭朋友隊的這場友賽最後以6:6言和，科蘭上半場為烏拉圭國家隊射入一球，助該隊上半場領先擁有列基美、華朗等名宿的科蘭朋友隊4:1，下半場改為代表科蘭朋友隊的他則連中三元，不過，今場後備上陣客串烏拉圭國家隊門將的巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯，在比賽中兩度成功撲救，雖然棄足用手表現亦甚為搶鏡。

無請傑志球員參加

個手勢係解判間接自由球

唔計嘩狗 你可以揀一個傑志隊友你搵邊個

企開啲啦屌你老母.gif

天久手足記得等我

馬拉仔：急不及待玩玩了

係呀杜生黎架...
講真何銳今場算係唔錯
救咗唔少波之餘，啲死球開得幾好
反而後防真係一倒胡塗
完全比人屈高
細 ben左路放題
失六球算少

叶佳轟入三粒反勝公民
南華贏波闖三甲迎新歲

2019年港甲「壓軸戰」今午(29日)於蒲崗村公園球場上演，由「少林兵」南華與「綠軍」公民進行聯賽第五周補賽。今場賽事雖然在細雨有霧的天氣下進行，惟雙方都有戳力表現，且各踢了半場好波，為球迷「年尾」帶來一場有驚有喜、賞心悅目的精采賽事，全場共有7個入球產生，其中「老將」叶佳個入獨取三球，季內首次「戴帽」，協助「紅衫白袖」以4﹕3反勝公民，以「勝利」作别2019的同時，也帶領南華以11戰21分重返聯賽榜三甲。

「少林兵」今仗反勝公民充滿戲劇性，單從南華上半場以1﹕3落後可想而知！事實上，上半場，公民上半場是發揮較出色的一隊，開賽僅3分鐘便由提芬彭利拿埋門先開紀錄，30分鐘呂家泳左邊接應隊友頭槌點前後發難，連闖兩關入禁區後回傳中路，後上的「大佬」沈國輝拉弓施射得手，助「綠軍」擴大比分。

雖然四分鐘鐘後南華藉角球由叶佳頭頂回敬一球，但完上場前，南華罰球攻勢被擊退，於左路獲界外球，南華球員擲入皮球被公民球員截得踢前，而「肥彭」一記後踭傳球，後上接應的隊友大腳斜傳前場的沈國強，「細佬」接應先控後推順兼擺正「軚」下輕鬆射入，公民上半場以3﹕1領先。

兩球落後的南華，易邊後別無他選，只好繼續進攻，郭霆謙及梁創業亦加入戰團以增加鋒力，至於公民則不變應萬變，但求守住勝局，然而，南華在50分鐘的一次進攻卻有「雙重回報」；「倒戈」的郭霆謙中路轉身接應隊友妙傳埋門「唧」射得手，對公民而言，更不幸的是護門不果的亨利因而擺傷右膝被抬離場，由馬嘉褀入替。

由於公民今仗有陳韶遠缺陣，而沈國輝因觸傷膝患半場便退下火線，此刻亨利又告傷出，公民後防頓時危機四伏，儘管南華日援田坂卓也一次勁射中楣不入，但70分鐘他於右路引球入禁區被「嘉祺」飛中，球證立判「極刑」，但田坂卓也亦告傷出！

十二碼罰球由「佳叔」操刀一針見血。公民被追平3﹕3後，即調入袁立翔攻堅，尾段公民造出兩個具威脅的埋門，但鄭俊毅左路射門中楣，而史提芬彭利拿主射罰球中柱，「立腸」又未及補中！完場前兩分鐘，南華右路罰球攻勢，黃皓雋開出下路波，叶佳楔前柱加一腳「點石成金」，令南華峰迴路轉，絕地反勝公民，全取寶貴3分！

#下輪賽事

1月12日 公民 vs 晉峰 蒲崗村道公園 1:30
1月12日南華 vs 高力北區 蒲崗村道公園 3:30

唔好再俾佢打中堅

何銳算係咁㗎啦

南華反勝咁勁郭霆謙入波添喎

1230 港超2019告別戰
🦆 🆚 🦄
1.45 4.5 5
🦆 -1 1.8 2.0

要食藥個個？

目前於聯賽榜排第5的傑志，相隔逾3周再次出戰，副隊長費蘭度表示：「我哋喺呢段時間好努力去訓練，所以狀態好好，對手同我哋一樣，好長時間無比賽，相信今場波會好難踢，希望我哋能夠有好表現！」他續道：「雖然我哋比部分對手踢少兩場，但如果要追趕富力R&F同理文，就要盡力贏晒之後嘅比賽！」另一副隊長唐建文亦表認同：「如果要繼續爭標，就唔可以再失分，我哋已經準備好打一場好波！」
「藍鳥」12月只踢過一場比賽，便是月初於「菁英盃」擊敗香港飛馬，今回到聯賽面對同一對手，唐建文說：「當然信心會大咗！嗰場我哋有出年輕球員，今場更可以最強陣出擊，加上聖誕節放完一日假，大家都叉足電搏殺！」人腳方面，丹尼、賓紀文有傷未能上陣。
經過3周半的休戰期後，香港飛馬先後跟阿根廷中場文迪斯及澳洲翼鋒查理士提早解約，加上中場馬高斯因腳傷缺操，球隊今仗只能起用最多3名外援出戰，不過主教練文彼得認為球員心態比人腳陣容更重要︰「今場冇咗啲外援，但唔係問題，因為『波係圓嘅』，冇話一定贏或輸，我對球員好有信心，佢哋暫時睇嚟狀態唔錯，因為練習強度都唔輕，對抗性都大。反而場波喺聖誕新年期間踢，比較擔心佢哋嘅心態，必須提醒球員比賽時要保持集中。」
談到傑志有盧卡斯離隊，「文Sir」指仍需提防陣中其他主力︰「對手冇咗盧卡斯，進攻力會減弱，但都仲有費蘭度同基爾頓，其他外援質素都唔錯，所以我哋要作針對性部署，並要加強防守。」

琴日好多人睇

要多謝法細佬同沈大佬

唐文/龍仔

金玟基追平1比1嗰球

傑志新兵「鯰魚效應」

(星島日報報道)排港超第五的傑志早前宣布簽入高美斯為首三位新兵，雖然他們明年一月始能註冊上陣，但總監朱志光透露三人已有立竿見影的作用，就是刺激現有球員更落力操練。眾將磨刀霍霍，今晚八時聯賽矢志在旺角場打敗香港飛馬。

傑志下半季將有塞爾維亞射手高美斯、南韓守將朴俊炯和青訓快翼安永佳來投，雖然三子今晚仍未能亮相，但朱志光喜言他們的加盟已帶來影響，為今仗對各戰線二連敗兼失五球的飛馬增添信心：「三子即使初來報到，但已在訓練中全情投入，讓舊有球員感新鮮之餘，亦刺激他們的鬥心，今晚不容有失！」

朱志光更透露本月初因傷避戰的中堅艾里奧和翼鋒費蘭度已能候命，並指出前鋒盧卡斯早前解約離隊對大軍實力影響有限，預期今晚將起用洛迪古斯擔起破網重任

何銳啲開波真係可以J下

星島日報：青訓快翼安永佳
佳佳：我最佳的位置是左閘和左中堅

之前被瘋狂吹奏既羅拔仔去左邊？

練好d防守先啦

之前有巴打改良左個FM港超 有冇人有link

今晚唔要閪佬得唔得

是旦啦
出邊個飛馬都會贏

嗰位手足之前話要再整整
要等佢upload

呢場特別多世界波

今晚我着粉紅色

男人老狗着粉紅色

「轉會消息」
傑志兩大名叔聚首？

根據呢個 總編嘅twitter所講，傑志名叔科蘭擔正做彭拿路主帥後，第一個收購係...
傑志另一名叔華杜斯！

畀多個網站參考下：

官宣就未有啦，不過唱住歌high下先啦！
#話都刀嘩度華杜斯

幾時簽龍仔過去

伍爺爺問科蘭，你有轉會費嗎？

仲有無其他手足找數？
我等緊你地㗎喎

This is great

咪你囉

你地過黎斧山道我咪請飲野囉

巴塞？

5/1我去斧山道
我請你飲

我chekc過賽程
下一場我睇到嘅大埔場波應該要到2月

你今晚都可以請我

搵伍爺請彭拿路嚟香港踼河水波有冇得諗？彭拿路3月先開咧，順便嚟簽埋龍仔，如果唔簽即係對龍仔當年對架仔搶佢波射仲入埋仲懷恨在心

18號對爛區唔得閒？

星期六要返工

要請人做PR 不了

不了 最憎著粉紅衫嘅人

新入場巴打可以攞嗎

最尾個句

有6包 邊個擺都得
半場派

除咗19/1對白衫唔睇之外，下面呢五場睇下到時有冇時間去

1月5 爛區
229 潔廁
315 黃埔（精液盃）
4月5 畜刀
517 黃埔

今晚直播要比錢？

你坐左幾耐

清訓左幾多年

全部禾埔只要唔係星期六踢我都會睇
準備5月送中了

澳科鄒北記作客柬埔寨與當地頂級聯賽盟主柴楨足球隊進行的友賽，今晚次回合一度憑著連斯的入球領先，但最終被逆轉1:3，兩合計輸2:5結束今次備戰之行。

From: 澳門體育頻道

今晚搵你

新屆省港盃延期 足總主席貝鈞奇：農曆新年前難有答案

吳家祺 @ UPower

1月份將不會有省港盃賽事?

第42屆賀歲盃的消息遲遲未有定案，足總主席貝鈞奇在周一（12月30日）接受訪問時表示，由於內地省領導仍然未有正式回覆，估計今屆賽事會延期，最少1月份難有賽事上演。

早前傳出今屆省港盃可能改為一回合制，足總主席貝鈞奇澄清指仍然希望保持兩回合，但就要和廣東省體育局協商。周日有資深體記在報章撰文，指今屆省港盃賽事可能再度延期。本周一，本網記者再度問及此話題，足總主席貝鈞奇指賀歲盃延期機會甚高：「我們和內地一直商討，但他們也在等省領導的批示，似乎短期內難有答案，可能農曆新年前都未有決定。」

原本的省港盃賽期是定在2020年1月9日及12日，香港先主後客，但因為香港社會時局問被逼延後，如今賽事一再延期，最少1月不會有賽事上演，後續如何尚待雙方商討。

至於賀歲盃方面，由於香港飛馬棄辦將整件事拋回給足總拆彈，足總向日本球會發出邀請但不得要領，貝生指董事局將在下周開會再討論：「暫定是1月7日及8日開會傾談賀歲盃，我們也有和馬會聯絡，能否把社區盃改在賀歲檔期上演，但是暫無回音。」

對於有球迷妙想能否把2月9日銀牌決賽移前舉辦，這項賽事是由理文及東方龍獅爭標，惟貝生指本地盃賽賽期早有定案，為免影響兩隊部署，不宜有此改動。

其實黎過

既然有新人入場我就唔同大家爭野飲啦，我果份下次先找數啦

其實取消呢2個盃la

理文同東方ok，咁咪將場波擺初一

你唔係喺公海同人講有免費直播呀

省港盃賽期補番一週港超啦

爛區西波

球員買哂機票，難啲

點解係水鴨
因為傑仔？

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (52)

要不是天久巴
我都唔太想去

潔廁duck

咁畀面我呀

of coz

咁咪有一週完全冇本地波踢？

對黃馬應該鬥攻得啦，查理士都走埋，可能要陳7打90分鐘

今晚收反柒黨皮

香港文匯報訊 （記者 黎永淦）剛於高級組銀牌4強止步的和富大埔頹勢未止，昨日菁英盃B組賽事再次以令人意外的大比分敗陣，是項盃賽3戰全敗共丟15球。對手佳聯元朗則意外地錄得一場6：3大勝，近5場比賽首次奏捷。同日尾場賽事，同處B組的富力R&F則以0：1不敵愉園。

和富大埔今季人腳大變，戰績也不復往年。今季防線更已不只一次突然決堤，連同今仗在內，這支去季港超冠軍作賽12場，有7仗失3球或以上。由12月初開始，4仗共被對手攻入17球，難怪圈中人議論紛紛。由於部分外援拒絕上陣，加上陸平中等主力受傷，以及主帥馮凱文停賽改由助教劉志強領軍，和富大埔昨日可算是半力出擊，門將何銳開賽4分鐘已被米基爾攻破大門，雖然金玟基8分鐘射成1：1，但佳聯元朗接着再由米基爾、祖連奴建功，以及辛坦拿於67至79分鐘連中三元，一度遙遙領先6：1。許嘉樂及陳文輝完場前為和富大埔連下兩城，但難阻球隊以3：6大敗。

和富大埔即將代表香港出戰亞洲賽，惟球隊問題已浮現，若仍不及時改正，後果恐怕不堪設想。

部分外援拒絕上陣

為2019年畫上圓滿句號 傑志迎飛馬 非勝不可
2019-12-30

香港文匯報訊 （記者 黎永淦）上半季出閘脫腳的3屆港超冠軍傑志，今天於「中銀人壽超級聯賽」巧遇陣容天殘地缺的香港飛馬，有力全取3分趕上爭標前列位置，並為失望的2019年畫上圓滿句號。

經過昨日兩場無關痛癢的菁英盃後，今天戰線又回到聯賽。今場賽事原定於明晚除夕上演，由於預計當天會有公眾活動及特別交通安排，球場附近交通或會受到影響，為避免球迷入場觀戰前後可能會遇到不便，經雙方球會、比賽場地及相關部門配合及同意後，提前至今晚作賽。

上季聯賽僅得第4名的傑志，因季初連場失利，現時僅以6戰得10分排第5位，若要追上8戰得19分居榜首的富力R&F，今晚對香港飛馬不容有失。今場也是港超聯第9周賽事，傑志已經歷了大半個月休戰期，雖然一眾港腳完成東亞錦標賽歸隊，惟其餘隊友狀態成疑。在這段真空期內，教練團只能為他們額外安排體能及加強肌力等方面的訓練，務求在漫長賽季中維持競技狀態。

飛馬防守力薄弱
香港飛馬在聯賽榜7戰得6分排第7，只比榜尾的佳聯元朗多2分，尚未達護級安全線。場均失2球的數字，也顯示出其防守力薄弱的缺點。香港飛馬目前最大的問題，就是首席射手查理士、文迪斯以及加西亞等已相繼離隊，加上另一外援中場馬高斯有傷在身，今晚只能以殘陣應戰。傑志期望能繼月初菁英盃大勝對手4：1之後，再次全取3分，為2019年畫上圓滿句號。此外，主隊傑志今仗特別與香港足球總會提供200張免費門票予12歲或以下的兒童，球場內亦有紀念品派發，先到先得，送完即止。

Lugo

Dudu呢

要爆發了

睇返條片 得返大哥同輝仲係度
其實港隊不嬲多入籍 之不過由國援變晒外國人咁解

點聯絡你

佛系啦 有緣就會見到

和哥: 黑頭髮黃皮膚就唔係外國人

尋日全部人喺看台 有講有笑
妹祖都喺到

外援拒絕上陣？
欠薪啊

幾耐未試過入啲咁清脆嘅波

定係晒大雨閪場wfc盃唔想踢壞腳

又欠薪？3:5輸畜刀果場執唔少啦

職業球員拒絕上陣好癲

你大約幾點到？

揭幕戰對魚旦都有球

今晚有無唔收錢既直播link

嗰場之後都冇腳好波啦

其實係
不過港joke真係見怪不怪

啱啱睇咗富力對魚丸精華，dklm 有bgm

其實球入波好似有越位？

有，未夠12歲去旺角場拎免費飛

7:45?
我就到通知你

我仲讀緊小學架

明明我有12歲嘅智商

睇得出

呢度個個人都知，唔洗再唱通街

我場場都有諗過扮阿旺呃飛

你今晚同足總職員大大聲咁講，話唔定有免費飛

值得一試

今晚有邊個出mks睇？

我 人已經喺旺角

冇越位啦
葉卓文右路尾柱入楔，斬入去嗰陣佢都未跑到入小禁區
到佢頭槌嗰陣，艾瑪臣已經包晒越位

又係艾瑪臣

我

小妹刀去

入場記得拎野飲 唔想拎返去

踢過世界盃個個

季前做左會員買左4張換票劵，唔睇驚之後有啲場次無時間入唔到場

中柱補嗰下喎

盧斯安奴唔係越咩

我都係買左4張唔敢買9張

幾年前仲係頂級聯賽ge一場對碰

最好笑今季定價平翻，入會同唔入會買飛個價錢根本無分別

傑志會員不嬲最呃錢
以前最初有會員活動咪幾好
記得有年去石門聖誕party 同球員玩遊戲
又人人有獎品

家下優惠又少 活動又少
都唔知入黎為乜

點會越

老實講係真係為左支持球會先入，
但起碼平翻十蚊廿蚊都好呀

BTW，今年係咪無會員證，到而家我都收唔到

早幾個月喺石門踢波順手拎左

match day拎啵

咁一陣去問下先

你好撚煩

冇直播嘅就問有冇直播
有直播嘅就問有冇東網以外嘅
有直播要收費嘅就問有冇唔使錢嘅

你一係就變身12歲以下小朋友拎免費飛
一係就入去啟基學校樓梯口睇
一係就睇bet365直播啦

之後你又要問有冇唔使錢可以入場嘅港超聯睇係咪？

頂咗之後得龍門響佢前面

不過睇真啲之前就係包咗

計頂果下嘛
頂果下葉卓文同個波都前過盧斯安奴

駁唔到